{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.98925805,38.89368939]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BADAJOZ","identificador":"BADJ","coordenadas":"-6.98925805,38.89368939,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Badajoz, Badajoz","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.34855965,38.91627893]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE M\u00c9RIDA","identificador":"MEDA","coordenadas":"-6.34855965,38.91627893,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"M\u00e9rida, Badajoz","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.377916822,39.472297]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE C\u00c1CERES","identificador":"CCEX","coordenadas":"-6.377916822,39.472297,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"C\u00e1ceres, C\u00e1ceres","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.010712386,38.23678171]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LLERENA","identificador":"LLER","coordenadas":"-6.010712386,38.23678171,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Llerena, Badajoz","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.779433958,38.32004196]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE JEREZ DE LOS CABALLEROS","identificador":"JERE","coordenadas":"-6.779433958,38.32004196,0","num_red":"1","icono":"rojo_1","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Jerez de los Caballeros, Badajoz","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.538792928,38.73043084]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CASTUERA","identificador":"CATU","coordenadas":"-5.538792928,38.73043084,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Castuera, Badajoz","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.855596961,39.47981657]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TRUJILLO","identificador":"TRUJ","coordenadas":"-5.855596961,39.47981657,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Trujillo, C\u00e1ceres","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.050029658,39.18143849]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE HERRERA DEL DUQUE","identificador":"HERR","coordenadas":"-5.050029658,39.18143849,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Herrera del Duque, Badajoz","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.545118795,39.89485168]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE NAVALMORAL DE LA MATA","identificador":"NAVA","coordenadas":"-5.545118795,39.89485168,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Navalmoral de la Mata, C\u00e1ceres","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.519642224,39.98162026]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CORIA","identificador":"CORI","coordenadas":"-6.519642224,39.98162026,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Coria, C\u00e1ceres","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.248285328,39.40760857]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VALENCIA DE ALC\u00c1NTARA","identificador":"VALC","coordenadas":"-7.248285328,39.40760857,0","num_red":"1","icono":"verde_1","estado":"Emitiendo","localizacion":"Valencia de Alc\u00e1ntara, C\u00e1ceres","web":"<a href='http:\/\/rep-gnss.es' target='_blank'>Red Extreme\u00f1a de Posicionamiento<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento. Gobierno de Extremadura","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.352109581,41.70004772]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALCA\u00d1ICES","identificador":"ACNS","coordenadas":"-6.352109581,41.70004772,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Alca\u00f1ices, Zamora","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.93056193,41.84896389]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE \u00c1GREDA","identificador":"AGRD","coordenadas":"-1.93056193,41.84896389,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"\u00c1greda, Soria","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.273608869,41.21606567]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ARCOS DE JAL\u00d3N","identificador":"AJAL","coordenadas":"-2.273608869,41.21606567,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Arcos De Jal\u00f3n, Soria","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.082772084,40.20674436]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ARENAS DE SAN PEDRO","identificador":"ARSP","coordenadas":"-5.082772084,40.20674436,0","num_red":"2","icono":"rojo_2","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Arenas De San Pedro, \u00c1vila","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.054707039,42.45720363]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ASTORGA","identificador":"ASTO","coordenadas":"-6.054707039,42.45720363,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Astorga, Le\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.678187628,40.66383827]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE \u00c1VILA (FOMENTO)","identificador":"AVI2","coordenadas":"-4.678187628,40.66383827,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"\u00c1vila, \u00c1vila","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.067961465,41.58807736]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE EL BURGO DE OSMA","identificador":"BUOS","coordenadas":"-3.067961465,41.58807736,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"El Burgo de Osma, Soria","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.686808201,42.34699366]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BURGOS","identificador":"BURG","coordenadas":"-3.686808201,42.34699366,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Burgos, Burgos","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.538121054,40.59002919]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CIUDAD RODRIGO","identificador":"CDRD","coordenadas":"-6.538121054,40.59002919,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ciudad Rodrigo, Salamanca","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.677757155,40.54670891]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE GUIJUELO","identificador":"GUIJ","coordenadas":"-5.677757155,40.54670891,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Guijuelo, Salamanca","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.756791445,42.02665504]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LERMA","identificador":"LERM","coordenadas":"-3.756791445,42.02665504,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lerma, Burgos","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.483585251,42.94132046]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MEDINA DE POMAR","identificador":"MDPM","coordenadas":"-3.483585251,42.94132046,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Medina de Pomar, Burgos","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.938414902,42.68034466]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MIRANDA DE EBRO","identificador":"MIBR","coordenadas":"-2.938414902,42.68034466,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Miranda de Ebro, Burgos","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.263506024,42.16840895]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MAYORGA","identificador":"MYRG","coordenadas":"-5.263506024,42.16840895,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mayorga, Valladolid","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.683910627,41.28554194]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE OLMEDO","identificador":"OLME","coordenadas":"-4.683910627,41.28554194,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Olmedo, Valladolid","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.557521456,42.00776551]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PALENCIA","identificador":"PALE","coordenadas":"-4.557521456,42.00776551,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Palencia, Palencia","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.20007824,40.89978802]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PE\u00d1ARANDA DE BRACAMONTE","identificador":"PDBC","coordenadas":"-5.20007824,40.89978802,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pera\u00f1aranda de Bracamonte, Salamanca","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.11964325,41.59221401]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PE\u00d1AFIEL","identificador":"PENA","coordenadas":"-4.11964325,41.59221401,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pe\u00f1afiel, Valladolid","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.581775966,42.55112009]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PONFERRADA","identificador":"PONF","coordenadas":"-6.581775966,42.55112009,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ponferrada, Le\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"6"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.636932902,42.05118921]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PUEBLA DE SANABRIA","identificador":"PSBR","coordenadas":"-6.636932902,42.05118921,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Puebla De Sanabria, Zamora","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.033750208,41.98528028]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE QUINTANAR DE LA SIERRA","identificador":"QINT","coordenadas":"-3.033750208,41.98528028,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Quintanar De La Sierra, Burgos","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.006054364,42.97576577]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE RIA\u00d1O","identificador":"RIAN","coordenadas":"-5.006054364,42.97576577,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ria\u00f1o, Le\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.480310314,41.27873511]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE RIAZA","identificador":"RIAZ","coordenadas":"-3.480310314,41.27873511,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Riaza, Segovia","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.04867004,41.88870948]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MEDINA DE RIOSECO","identificador":"RIOS","coordenadas":"-5.04867004,41.88870948,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Medina De Rioseco, Valladolid","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"6"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.742911152,42.51984153]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SALDA\u00d1A","identificador":"SALD","coordenadas":"-4.742911152,42.51984153,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Salda\u00f1a, Palencia","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.120335868,40.94928775]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SEGOVIA","identificador":"SGVA","coordenadas":"-4.120335868,40.94928775,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Segovia, Segovia","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.470517193,41.76223342]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SORIA","identificador":"SORI","coordenadas":"-2.470517193,41.76223342,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Soria, Soria","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.014344778,42.07395724]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SANTIB\u00c1\u00d1EZ DE VIDRIALES","identificador":"STVD","coordenadas":"-6.014344778,42.07395724,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales, Zamora","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.391018693,41.52244253]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TORO","identificador":"TORO","coordenadas":"-5.391018693,41.52244253,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Toro, Castilla y Le\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.708320718,41.70250634]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VALLADOLID","identificador":"VALA","coordenadas":"-4.708320718,41.70250634,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Valladolid, Valladolid","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.325139737,42.93943376]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VILLABLINO","identificador":"VBLO","coordenadas":"-6.325139737,42.93943376,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Villablino, Le\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.01053848,42.51594825]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VILLADIEGO","identificador":"VDGO","coordenadas":"-4.01053848,42.51594825,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Villadiego, Burgos","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.433287533,41.00875677]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VITIGUDINO","identificador":"VTGD","coordenadas":"-6.433287533,41.00875677,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Vitigudino, Salamanca","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.739226451,41.50681611]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ZAMORA","identificador":"ZMRA","coordenadas":"-5.739226451,41.50681611,0","num_red":"2","icono":"verde_2","estado":"Emitiendo","localizacion":"Zamora, Zamora","web":"<a href='http:\/\/gnss.itacyl.es\/' target='_blank'>Red Castilla y Le\u00f3n<\/a>","propietario":"ITACyL","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.48635446,43.13705811]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ELGETA","identificador":"ELGE","coordenadas":"-2.48635446,43.13705811,0","num_red":"3","icono":"verde_3","estado":"Emitiendo","localizacion":"Elgeta, Gipuzkoa","web":"<a href='http:\/\/b5m.gipuzkoa.net\/web5000\/es\/geodesia\/red-gnss\/\/' target='_blank'>Red Gipuzkoa<\/a>\u00a0\u00a0<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a>","propietario":"Gipuzkoako Foru Aldundia","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.0410754,43.30639395]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE IGELDO","identificador":"IGEL","coordenadas":"-2.04107540,43.30639395,0","num_red":"3","icono":"verde_3","estado":"Emitiendo","localizacion":"Donostia \/ San Sebasti\u00e1n, Gipuzkoa","web":"<a href='http:\/\/b5m.gipuzkoa.net\/web5000\/es\/geodesia\/red-gnss\/\/' target='_blank'>Red Gipuzkoa<\/a>\u00a0\u00a0<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a>","propietario":"Gipuzkoako Foru Aldundia","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.93151926,43.3217619]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PASAIA","identificador":"PASA","coordenadas":"-1.93151926,43.32176190,0","num_red":"3","icono":"verde_3","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pasajes, Gipuzkoa","web":"<a href='http:\/\/b5m.gipuzkoa.net\/web5000\/es\/geodesia\/red-gnss\/\/' target='_blank'>Red Gipuzkoa<\/a>\u00a0\u00a0<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a>","propietario":"Gipuzkoako Foru Aldundia","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.18692088,43.03455775]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LAZKAO","identificador":"LAZK","coordenadas":"-2.18692088,43.03455775,0","num_red":"3","icono":"verde_3","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lazcano, Gipuzkoa","web":"<a href='http:\/\/b5m.gipuzkoa.net\/web5000\/es\/geodesia\/red-gnss\/\/' target='_blank'>Red Gipuzkoa<\/a>\u00a0\u00a0<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a>","propietario":"Gipuzkoako Foru Aldundia","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.33,42.75]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALDA","identificador":"ALDA","coordenadas":"-2.33,42.75,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Alda, \u00c1lava \/ Araba","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3,43.06]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE AMURRIO","identificador":"AMUR","coordenadas":"-3.00,43.06,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Amurrio, \u00c1lava \/ Araba","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.71,43.07]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BARAZAR","identificador":"BRZR","coordenadas":"-2.71,43.07,0","num_red":"4","icono":"rojo_4","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Barazar, Bizkaia","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.62,42.51]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ELCIEGO","identificador":"ELCI","coordenadas":"-2.62,42.51,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Elciego, \u00c1lava \/ Araba","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.68,43.32]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE GUERNIKA","identificador":"GERN","coordenadas":"-2.68,43.32,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Gernika, Bizkaia","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.98,42.72]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LANTARON","identificador":"LANT","coordenadas":"-2.98,42.72,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lantar\u00f3n, \u00c1lava \/ Araba","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.15,43.28]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SOPUERTA","identificador":"SOPU","coordenadas":"-3.15,43.28,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sopuerta, Bizkaia","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.67,42.84]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VITORIA","identificador":"VITO","coordenadas":"-2.67,42.84,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Vitoria, \u00c1lava\/Araba","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.905798095,43.566044279]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE AVILES","identificador":"AVLS","coordenadas":"-5.905798095,43.566044279,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Avil\u00e9s, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.34242441,43.181910444]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CAMPO DE CASO","identificador":"CASO","coordenadas":"-5.342424410,43.181910444,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Campo de Caso, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.541350952,43.165800161]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CANGAS DEL NARCEA","identificador":"CNAR","coordenadas":"-6.541350952,43.165800161,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cangas de Narcea, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.87709987,43.225601918]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE GRANDAS DE SALIME","identificador":"GRSL","coordenadas":"-6.877099870,43.225601918,0","num_red":"5","icono":"rojo_5","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Grandas de Salime, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.528109208,43.547249602]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LUARCA","identificador":"LUAR","coordenadas":"-6.528109208,43.547249602,0","num_red":"5","icono":"rojo_5","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Luarca, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.583329724,43.324963684]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PANES","identificador":"PANE","coordenadas":"-4.583329724,43.324963684,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Panes, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.824840191,43.149558125]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE POLA DE LENA","identificador":"LENA","coordenadas":"-5.824840191,43.149558125,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pola de Lena, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.067052599,43.464469513]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE RIBADESELLA","identificador":"RIBE","coordenadas":"-5.067052599,43.464469513,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ribadesella, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.256098638,43.406017613]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SALAS","identificador":"SALS","coordenadas":"-6.256098638,43.406017613,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Salas, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.048851951,43.466501828]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VEGADEO","identificador":"VEGA","coordenadas":"-7.048851951,43.466501828,0","num_red":"5","icono":"verde_5","estado":"Emitiendo","localizacion":"Vegadeo, Asturias","web":"<a href='http:\/\/rgapa.cartografia.asturias.es\/' target='_blank'>Red Asturias<\/a>","propietario":"Gobierno del Principado de Asturias","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.16439299,42.89153931]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALTSASU\/ALSASUA","identificador":"ALSA","coordenadas":"-2.16439299,42.89153931,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Altsasu \/ Alsasua, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.26214548,42.93505241]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ARIBE","identificador":"ARIB","coordenadas":"-1.26214548,42.93505241,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Aribe, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.44081,42.37814974]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CARCASTILLO","identificador":"CARC","coordenadas":"-1.44081000,42.37814974,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Carcastillo, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.02443225,42.65148165]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ESTELLA - LIZARRA","identificador":"ESTE","coordenadas":"-2.02443225,42.65148165,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Estella \/ Lizarra, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.91416602,43.08197176]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LEITZA","identificador":"LEIT","coordenadas":"-1.91416602,43.08197176,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Leitza, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"6"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.19518269,42.5678934]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LOS ARCOS","identificador":"LOSA","coordenadas":"-2.19518269,42.5678934,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Los Arcos, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.60870088,43.13931846]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ORONOZ","identificador":"ORON","coordenadas":"-1.60870088,43.13931846,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Oronoz, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.18692088,43.03455775]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LAZKAO","identificador":"LAZK","coordenadas":"-2.18692088,43.03455775,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lazcano, Gipuzkoa","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.63624343,42.8059843]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PAMPLONA","identificador":"PAML","coordenadas":"-1.63624343,42.8059843,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pamplona, Navarra ","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.95472075,42.80999484]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE RONCAL","identificador":"RONL","coordenadas":"-0.95472075,42.80999484,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Roncal, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.93920649,42.33964584]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SAN ADRI\u00c1N","identificador":"SANR","coordenadas":"-1.93920649,42.33964584,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"San Adri\u00e1n, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.28696143,42.5795256]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SANG\u00dcESA","identificador":"SANS","coordenadas":"-1.28696143,42.57952560,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sang\u00fcesa, Navarra ","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.67672573,42.52087799]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TAFALLA","identificador":"TAFA","coordenadas":"-1.67672573,42.52087799,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Tafalla, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.60343458,42.04856969]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TUDELA","identificador":"TUDE","coordenadas":"-1.60343458,42.04856969,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Tudela, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.63558711,42.80090493]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE UPNA","identificador":"UPNA","coordenadas":"-1.63558711,42.80090493,0","num_red":"6","icono":"verde_6","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pamplona, Navarra","web":"<a href='http:\/\/www.navarra.es\/appsext\/rgan\/default.aspx' target='_blank'>Red Navarra<\/a>","propietario":"Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.1036615342,38.8347776]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE DENIA","identificador":"DENI","coordenadas":"0.1036615342,38.83477760,0","num_red":"8","icono":"verde_8","estado":"Emitiendo","localizacion":"Denia, Valencia","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.503547103,38.69798452]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALCOI","identificador":"ALCO","coordenadas":"-0.503547103,38.69798452,0","num_red":"8","icono":"verde_8","estado":"Emitiendo","localizacion":"Alcoi, Alicante","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.343904883,39.43570708]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PINEDO","identificador":"VCIA","coordenadas":"-0.343904883,39.43570708,0","num_red":"8","icono":"verde_8","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pinedo, Valencia","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.059212405,39.06133646]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE AYORA","identificador":"AYOR","coordenadas":"-1.059212405,39.06133646,0","num_red":"8","icono":"verde_8","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ayora, Valencia","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.05034587,40.5801616]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BERGANTES-MORELLA","identificador":"BERG","coordenadas":"-0.05034587, 40.5801616,0","num_red":"8","icono":"verde_8","estado":"Emitiendo","localizacion":"Bergantes \/ Morella,Castell\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.093213431,39.92517704]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BORRIANA","identificador":"BORR","coordenadas":"-0.093213431,39.92517704,0","num_red":"8","icono":"verde_8","estado":"Emitiendo","localizacion":"Borriana, Castell\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.680886262,37.97531363]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TORREVIEJA","identificador":"TORR","coordenadas":"-0.680886262,37.97531363,0","num_red":"8","icono":"verde_8","estado":"Emitiendo","localizacion":"Torrevieja, Alicante","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.208588297,39.5686786]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE UTIEL","identificador":"UTIE","coordenadas":"-1.208588297,39.56867860,0","num_red":"8","icono":"rojo_8","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Utiel, Valencia","web":"<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic Valenci\u00e0","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.4572,42.23398]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE \u00a0SAN ROMAN","identificador":"SROM","coordenadas":" -2.4572,42.23398,0","num_red":"9","icono":"verde_9","estado":"Emitiendo","localizacion":"San Rom\u00e1n de Cameros, La Rioja","web":"<a href='http:\/\/www.iderioja.larioja.org\/index.php?id=20&lang=es' target='_blank'>Red Rioja<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento y Politica Territorial. Gobierno de La Rioja","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.84665,42.17468]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VENTROSA","identificador":"VTRO","coordenadas":"-2.84665,42.17468,0","num_red":"9","icono":"verde_9","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ventrosa, La Rioja","web":"<a href='http:\/\/www.iderioja.larioja.org\/index.php?id=20&lang=es' target='_blank'>Red Rioja<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento y Politica Territorial. Gobierno de La Rioja","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.94322,42.00741]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CERVERA","identificador":"CERV","coordenadas":"-1.94322,42.00741,0","num_red":"9","icono":"verde_9","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cervera del R\u00edo Alhama, La Rioja","web":"<a href='http:\/\/www.iderioja.larioja.org\/index.php?id=20&lang=es' target='_blank'>Red Rioja<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento y Politica Territorial. Gobierno de La Rioja","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.99503,42.29494]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CALAHORRA","identificador":"CALH","coordenadas":"-1.99503,42.29494,0","num_red":"9","icono":"verde_9","estado":"Emitiendo","localizacion":"Calahorra, La Rioja","web":"<a href='http:\/\/www.iderioja.larioja.org\/index.php?id=20&lang=es' target='_blank'>Red Rioja<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento y Politica Territorial. Gobierno de La Rioja","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.91378,42.54375]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CASALARREINA","identificador":"CASO","coordenadas":"-2.91378,42.54375,0","num_red":"9","icono":"verde_9","estado":"Emitiendo","localizacion":"Casalarreina, La Rioja ","web":"<a href='http:\/\/www.iderioja.larioja.org\/index.php?id=20&lang=es' target='_blank'>Red Rioja<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento y Politica Territorial. Gobierno de La Rioja","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.0536777833333,38.175060147222]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ABANILLA","identificador":"ABAN","coordenadas":"-1.05367778333333,38.1750601472222,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Abanilla, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.4467297527778,37.804234319444]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALHAMA DE MURCIA","identificador":"ALHA","coordenadas":"-1.44672975277778,37.8042343194444,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Alhama de Murcia, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.1402696527778,37.793720766667]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE AEROPUERTO","identificador":"AIRM","coordenadas":"-1.14026965277778,37.7937207666667,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Corvera, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.86080256388889,37.730764952778]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LOS ALCAZ\u00c1RES","identificador":"ACAL","coordenadas":"-0.860802563888889,37.7307649527778,0","num_red":"10","icono":"rojo_10","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Los Alc\u00e1zares, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.9676820027778,38.045880294444]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CARAVACA","identificador":"CARV","coordenadas":"-1.96768200277778,38.0458802944444,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Barranda, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.3808667333333,38.233154644444]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CIEZA","identificador":"CIEZ","coordenadas":"-1.38086673333333,38.2331546444444,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cieza, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.3256488916667,38.502068963889]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE JUMILLA","identificador":"JUMA","coordenadas":"-1.32564889166667,38.5020689638889,0","num_red":"10","icono":"rojo_10","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Jumilla, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.713684525,37.656601172222]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LORCA","identificador":"LRCA","coordenadas":"-1.713684525,37.6566011722222,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lorca, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.3104947666667,37.593440547222]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MAZARR\u00d3N","identificador":"MAZA","coordenadas":"-1.31049476666667,37.5934405472222,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mazarr\u00f3n, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.9988257388889,38.247525666667]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MORATALLA","identificador":"MRAT","coordenadas":"-1.99882573888889,38.2475256666667,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Benizar y la Tercia, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.4488453055556,38.041110636111]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MULA","identificador":"MUL1","coordenadas":"-1.44884530555556,38.0411106361111,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mula, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.1225210277778,37.990159961111]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MURCIA","identificador":"MCIA","coordenadas":"-1.12252102777778,37.9901599611111,0","num_red":"10","icono":"verde_10","estado":"Emitiendo","localizacion":"Murcia, Regi\u00f3n de Murcia","web":"<a href='http:\/\/cartomur.imida.es\/regam\/index.htm' target='_blank'>Red de Geodesia Activa de la Regi\u00f3n de Murcia<\/a>","propietario":"Consejer\u00eda de Fomento e Infraestructuras","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.750531,41.8816]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LES AVELLANES","identificador":"AVEL","coordenadas":"0.750531,41.88160","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Les Avellanes, Lleida","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.401137,41.59961]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BELLMUNT DE SEGARRA","identificador":"BELL","coordenadas":"1.401137,41.59961","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Bellmunt de Segarra, Lleida","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.904168,41.88288]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CASS\u00c0 DE LA SELVA","identificador":"CASE","coordenadas":"2.904168,41.88288","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cass\u00e0 de la Selva, Girona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.315598,42.31883]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CAP DE CREUS","identificador":"CREU","coordenadas":"3.315598,42.31883","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cap de Creus, Girona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.492358,40.82088]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE OBSERVATORI DE L'EBRE","identificador":"EBRE","coordenadas":"0.492358,40.82088","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Observatori de l'Ebre, Tarragona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.975662,42.69357]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ESCORNACRABES","identificador":"ESCO","coordenadas":"0.975662,42.69357","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Escornacrabes, Lleida","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.914035,41.29293]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE GARRAF","identificador":"GARR","coordenadas":"1.914035,41.29293","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Garraf, Barcelona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.596292,41.62928]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE UNIVERSITAT DE LLEIDA","identificador":"LLEI","coordenadas":"0.596292,41.62928","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Universitat de Lleida, Lleida","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.973048,42.47812]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LL\u00cdVIA","identificador":"LLIV","coordenadas":"1.973048,42.47812","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ll\u00edvia, Girona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.434319,41.52844]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TECNOCAMPUS MATAR\u00d3","identificador":"MARE","coordenadas":"2.434319,41.52844","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Tecnocampus Matar\u00f3, Barcelona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.986951,41.41852]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LES PLANES","identificador":"PLAN","coordenadas":"1.986951,41.41852","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Les Planes, Barcelona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.168526,41.17]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE REUS","identificador":"REUS","coordenadas":"1.168526,41.17000","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Reus, Tarragona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.174293,41.9801]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SANT BARTOMEU DEL GRAU","identificador":"SBAR","coordenadas":"2.174293,41.98010","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sant Bartomeu del Grau, Barcelona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.516821,41.99223]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SOLSONA","identificador":"SONA","coordenadas":"1.516821,41.99223","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Solsona, Lleida","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.481232511,38.338917657]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALICANTE","identificador":"ALAC","coordenadas":"-0.4812325110,38.3389176570,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Alicante, Alicante","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.85640394,38.977915125]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALBACETE","identificador":"ALBA","coordenadas":"-1.8564039400,38.9779151250,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Albacete, Albacete","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.459449667,36.852531289]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALMERIA","identificador":"ALME","coordenadas":"-2.4594496670,36.8525312890,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Almeria, Almeria","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.742599547,41.665814511]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ARANDA DE DUERO","identificador":"ARDU","coordenadas":"-3.7425995470,41.6658145110,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Aranda de Duero, Burgos","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.004162411,41.405415917]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BARCELONA","identificador":"BCLN","coordenadas":"2.0041624110,41.4054159170,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Barcelona, Barcelona","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.341785017,39.478860678]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CACERES","identificador":"CACE","coordenadas":"-6.3417850170,39.4788606780,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"C\u00e1ceres, C\u00e1ceres","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"5"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.798066264,43.471977219]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CANTABRIA","identificador":"CANT","coordenadas":"-3.7980662640,43.4719772190,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cantabria, Cantabria","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"11","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.30639355,35.891969511]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CEUTA","identificador":"CEU1","coordenadas":"-5.3063935500,35.8919695110,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ceuta, Ceuta","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.721111094,37.915604497]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CORDOBA","identificador":"COBA","coordenadas":"-4.7211110940,37.9156044970,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.324157672,41.509458528]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE FRAGA","identificador":"FRAG","coordenadas":"0.3241576720,41.5094585280,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Fraga, Huesca","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.855129108,42.041585578]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE GIRONA","identificador":"GIRO","coordenadas":"2.8551291080,42.0415855780,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Girona, Girona","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"11","glonass":"9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.920299206,37.199978741]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE HUELVA","identificador":"HUEL","coordenadas":"-6.9202992060,37.1999787410,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Huelva, Huelva","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"6"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.709523117,40.445835983]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MADRID","identificador":"IGNE","coordenadas":"-3.7095231170,40.4458359830,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Madrid, Madrid","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-16.499681967,28.308065006]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE IZANA","identificador":"IZAN","coordenadas":"-16.4996819670,28.3080650060,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Izana, Soria","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.726527783,42.567337636]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE JACA","identificador":"JACA","coordenadas":"-0.7265277830,42.5673376360,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Jaca, Huesca","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.650975505,42.588405381]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LE\u00d3N","identificador":"LEON","coordenadas":"-5.6509755050,42.5884053810,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Le\u00f3n, Le\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-17.893829844,28.763870122]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LA PALMA","identificador":"LPAL","coordenadas":"-17.8938298440,28.7638701220,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"La Palma, Las Palmas","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"12","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.544685519,42.993079544]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LUGO","identificador":"LUGO","coordenadas":"-7.5446855190,42.9930795440,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lugo, Lugo","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.393532847,36.726112152]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE M\u00c1LAGA","identificador":"MALA","coordenadas":"-4.3935328470,36.7261121520,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"M\u00e1laga, M\u00e1laga","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.624550872,39.552623681]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MALLORCA","identificador":"MALL","coordenadas":"2.6245508720,39.5526236810,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mallorca, Mallorca","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.951655783,35.281185401]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MELILLA","identificador":"MELI","coordenadas":"-2.9516557830,35.2811854010,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Melilla, Melilla","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.426097019,42.464240911]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LA RIOJA","identificador":"RIO1","coordenadas":"-2.4260970190,42.4642409110,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Rioja, Rioja","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.495863564,40.945081175]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SALAMANCA","identificador":"SALA","coordenadas":"-5.4958635640,40.9450811750,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Salamanca, Salamanca","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.96396955,39.675351058]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SONSECA","identificador":"SONS","coordenadas":"-3.9639695500,39.6753510580,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sonseca, Toledo","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.602620431,36.008508006]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TARIFA","identificador":"TARI","coordenadas":"-5.6026204310,36.0085080060,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Tarifa, C\u00e1diz","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.124301033,40.350497264]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TERUEL","identificador":"TERU","coordenadas":"-1.1243010330,40.3504972640,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Teruel, Teruel","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-16.241156747,28.477182619]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SANTA CRUZ","identificador":"TN01","coordenadas":"-16.2411567470,28.4771826190,0","num_red":"7","icono":"rojo_7","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Santa Cruz, Santa Cruz","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-16.550789264,28.418253075]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PUERTO DE LA CRUZ","identificador":"TN02","coordenadas":"-16.5507892640,28.4182530750,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Puerto de la Cruz, Santa Cruz","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-16.718524669,28.047162308]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LOS CRISTIANOS","identificador":"TN03","coordenadas":"-16.7185246690,28.0471623080,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Los Cristianos, Santa Cruz","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.337650944,39.480825125]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VALENCIA","identificador":"VALE","coordenadas":"-0.3376509440,39.4808251250,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Valencia, Valencia","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.813071536,42.183977331]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VIGO","identificador":"VIGO","coordenadas":"-8.8130715360,42.1839773310,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Vigo, Vigo","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.090197464,40.523777975]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE YEBES","identificador":"YEB1","coordenadas":"-3.0901974640,40.5237779750,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Yebes, Guadalajara","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.882164603,41.633394997]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ZARAGOZA","identificador":"ZARA","coordenadas":"-0.8821646030,41.6333949970,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Zaragoza, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.410042347,38.426011092]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ZAFRA","identificador":"ZFRA","coordenadas":"-6.4100423470,38.4260110920,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Zafra, Badajoz","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.140150239,39.934357158]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALAIOR","identificador":"ALOR","coordenadas":"4.140150239,39.934357158,0","num_red":"12","icono":"verde_12","estado":"Emitiendo","localizacion":"Alaior, Menorca","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.8312312,40.000614494]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MENORCA","identificador":"MENC","coordenadas":"3.831231200,40.000614494,0","num_red":"12","icono":"verde_12","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ciutadella, Menorca","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.794802,39.73153]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE LEIRIA","identificador":"LEIR","coordenadas":"-8.794802,39.73153,111.632","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Leiria, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.392271867,39.613692967]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE \u00a0CALA BONA","identificador":"BONA","coordenadas":"3.392271867,39.613692967,0","num_red":"12","icono":"verde_12","estado":"Emitiendo","localizacion":"Son Servera, Mallorca","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.998168958,39.314938508]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE COLONIA DE SANT JORDI","identificador":"JORD","coordenadas":"2.998168958,39.314938508,0","num_red":"12","icono":"verde_12","estado":"Emitiendo","localizacion":"Colonia de Sant Jordi, Mallorca","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.130416,39.69484]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE MELRICA","identificador":"MELR","coordenadas":"-8.130416,39.69484,645.662","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Melri\u00e7a (Vila de Rei), Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.015345714,39.645901639]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SINEU","identificador":"SINE","coordenadas":"3.015345714,39.645901639,0","num_red":"12","icono":"rojo_12","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Sineu, Mallorca","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.891611125,39.818438439]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TRAMUNTANA","identificador":"TRAM","coordenadas":"2.891611125,39.818438439,0","num_red":"12","icono":"verde_12","estado":"Emitiendo","localizacion":"Escorca, Mallorca","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.428786861,38.705277417]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE FORMENTERA","identificador":"FORM","coordenadas":"1.428786861,38.705277417,0","num_red":"12","icono":"verde_12","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sant Francesc, Formentera","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.406870683,38.951190231]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE EIVISSA","identificador":"EIVI","coordenadas":"1.406870683,38.951190231,0","num_red":"12","icono":"verde_12","estado":"Emitiendo","localizacion":"Eivissa, Sant Antoni","web":"<a href='http:\/\/xarxagnss.caib.es' target='_blank'>Red XGAIB <\/a>","propietario":"SITIBSA - Serveis d'Informaci\u00f3 Territorial de les Illes Balears, S.A.U","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.4367734583333,40.40887705]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALBARRAC\u00cdN","identificador":"ACIN","coordenadas":"-1.43677345833333,40.40887705,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Albarrac\u00edn, Teruel","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.14395456666667,41.056937066667]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALCA\u00d1IZ","identificador":"ALCA","coordenadas":"-0.143954566666667,41.0569370666667,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Alca\u00f1iz, Teruel","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.70318958333333,40.670851991667]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALIAGA","identificador":"ALIA","coordenadas":"-0.703189583333333,40.6708519916667,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Aliaga, Teruel","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"5"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.29592613055556,41.848160105556]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BINEFAR","identificador":"BINE","coordenadas":"0.295926130555556,41.8481601055556,0\n","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Binefar, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.5261615916667,41.834904655556]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BORJA","identificador":"BRJA","coordenadas":"-1.52616159166667,41.8349046555556,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Borja, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.2986128805556,40.921435277778]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CALAMOCHA","identificador":"CALA","coordenadas":"-1.29861288055556,40.9214352777778,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Calamocha, Teruel","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"7","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.6397553416667,41.352742225]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CALATAYUD","identificador":"CATY","coordenadas":"-1.63975534166667,41.352742225,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Calatayud, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.2215513944444,41.336278419444]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CARI\u00d1ENA","identificador":"CRNA","coordenadas":"-1.22155139444444,41.3362784194444,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cari\u00f1ena, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.48563422222222,42.511869780556]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CASTEJON DE SOS","identificador":"CSOS","coordenadas":"0.485634222222222,42.5118697805556,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Castej\u00f3n de Sos, Huesca","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"5"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.1299327666667,42.12590175]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE EJEA DE LOS CABALLEROS","identificador":"EJEA","coordenadas":"-1.12993276666667,42.12590175,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ejea de los Caballeros, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.973855116,37.59659738]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CARTAGENA","identificador":"CARG","coordenadas":"-0.973855116,37.59659738,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cartagena, Murcia","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.34072946388889,42.191480372222]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE GRAUS","identificador":"GRAU","coordenadas":"0.340729463888889,42.1914803722222,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Graus, Huesca","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.40605266111111,40.525732969444]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CANTAVIEJA","identificador":"IEJA","coordenadas":"-0.406052661111111,40.5257329694444,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cantavieja, Teruel","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.30356346666667,41.378605558333]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MEQUINENZA","identificador":"MEQU","coordenadas":"0.303563466666667,41.3786055583333,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mequinenza, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.80741022222222,41.030293080556]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MUNIESA","identificador":"MUNI","coordenadas":"-0.807410222222222,41.0302930805556,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Muniesa, Teruel","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.49694133888889,41.425603416667]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE QUINTO","identificador":"QNTO","coordenadas":"-0.496941338888889,41.4256034166667,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Quinto, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.36210295277778,42.515247497222]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SABI\u00d1\u00c1NIGO","identificador":"SABI","coordenadas":"-0.362102952777778,42.5152474972222,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sabi\u00f1\u00e1nigo, Huesca","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.81200171111111,40.140420938889]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SARRI\u00d3N","identificador":"SARR","coordenadas":"-0.812001711111111,40.1404209388889,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sarri\u00f3n, Teruel","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.16271661666667,41.793154755556]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SARI\u00d1ENA","identificador":"SRNA","coordenadas":"-0.162716616666667,41.7931547555556,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sari\u00f1ena, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.15585786666667,40.872562997222]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MATARRA\u00d1A","identificador":"VROB","coordenadas":"0.155857866666667,40.8725629972222,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Matarra\u00f1a, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.79041587222222,41.866352494444]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ZUERA","identificador":"ZUER","coordenadas":"-0.790415872222222,41.8663524944444,0","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Zuera, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.444177,36.111041]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALGECIRAS","identificador":"ALGC","coordenadas":"-5.444177,36.111041,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Algeciras, C\u00e1diz","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.44088,36.862667]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALMER\u00cdA","identificador":"ALMR","coordenadas":"-2.44088,36.862667,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Almer\u00eda, Almer\u00eda","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.030312,38.040376]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ANDUJAR","identificador":"ANDU","coordenadas":"-4.030312,38.040376,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Andujar, Ja\u00e9n","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.56541,37.893877]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ARACENA","identificador":"ARAC","coordenadas":"-6.56541,37.893877,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Aracena, Huelva","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.424237,37.467955]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CABRA","identificador":"CABR","coordenadas":"-4.424237,37.467955,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cabra, C\u00f3rdoba","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.210498,36.531668]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE C\u00c1DIZ","identificador":"UCA1","coordenadas":"-6.210498,36.531668,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Puerto Real, C\u00e1diz","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.547609,37.22109]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CALAR ALTO","identificador":"CAAL","coordenadas":"-2.547609,37.22109,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Calar Alto, Almer\u00eda","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.759781,37.937876]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CAZALLA DE LA SIERRA","identificador":"CAZA","coordenadas":"-5.759781,37.937876,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cazalla de la Sierra, Sevilla","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787835,37.8774]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE C\u00d3RDOBA","identificador":"CRDB","coordenadas":"-4.787835,37.8774,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.596406,37.1899]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE GRANADA","identificador":"GRA1","coordenadas":"-3.596406,37.1899,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Granada, Granada","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.913544,37.280284]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE HUELVA","identificador":"HULV","coordenadas":"-6.913544,37.280284,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Huelva, Huelva","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.942125,37.40156]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE HUERCAL-OVERA","identificador":"HUOV","coordenadas":"-1.942125,37.40156,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Huercal \/ Overa, Almer\u00eda","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.08193,36.922425]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LEBRIJA","identificador":"LEBR","coordenadas":"-6.08193,36.922425,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lebrija, Sevilla","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.43541,36.715597]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE M\u00c1LAGA","identificador":"MLGA","coordenadas":"-4.43541,36.715597,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"M\u00e1laga, M\u00e1laga","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.520522,36.754763]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MOTRIL","identificador":"MOTR","coordenadas":"-3.520522,36.754763,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Motril, Granada","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.09517,37.232312]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE OSUNA","identificador":"OSUN","coordenadas":"-5.09517,37.232312,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Osuna, Sevilla","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.932402,37.702335]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE POZO ALC\u00d3N","identificador":"PALC","coordenadas":"-2.932402,37.702335,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pozo Alc\u00f3n, Ja\u00e9n","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.849331,38.383467]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE POZO BLANCO","identificador":"POZO","coordenadas":"-4.849331,38.383467,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pozo Blanco, C\u00f3rdoba","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.143483,36.754043]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE RONDA","identificador":"ROND","coordenadas":"-5.143483,36.754043,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ronda, M\u00e1laga","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971561,37.345707]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SEVILLA","identificador":"SEVI","coordenadas":"-5.971561,37.345707,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Sevilla, Sevilla","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.012477,38.167638]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VILLANUEVA DEL ARZOBISPO","identificador":"VIAR","coordenadas":"-3.012477,38.167638,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Villanueva del Arzobispo, Ja\u00e9n","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.781727,37.787761]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE JA\u00c9N","identificador":"UJAE","coordenadas":"-3.781727,37.787761,0","num_red":"14","icono":"verde_14","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ja\u00e9n, Ja\u00e9n","web":"<a href='http:\/\/www.ideandalucia.es\/portal\/web\/portal-posicionamiento' target='_blank'>Red Andaluza de Posicionamiento <\/a>","propietario":"Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.132749,42.37452]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SORIGUERA","identificador":"SORG","coordenadas":"1.132749,42.37452","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Soriguera, Lleida","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.398935,43.36438]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE A CORU\u00d1A","identificador":"ACOR","coordenadas":"-8.398935,43.364380,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"A Coru\u00f1a, A Coru\u00f1a","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.675733,42.255644]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE BEUDA","identificador":"BEUD","coordenadas":"2.675733,42.255644","num_red":"11","icono":"verde_11","estado":"Emitiendo","localizacion":"Beuda, Girona","web":"<a href='http:\/\/catnet-ip.icc.cat\/' target='_blank'>Red Catalunya <\/a>","propietario":"Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.0410754,43.30639395]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE IGELDO","identificador":"IGEL","coordenadas":"-2.04107540,43.30639395,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Donostia \/ San Sebasti\u00e1n, Gipuzkoa","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.48635446,43.13705811]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ELGETA","identificador":"ELGE","coordenadas":"-2.48635446,43.13705811,0","num_red":"4","icono":"verde_4","estado":"Emitiendo","localizacion":"Elgeta, Gipuzkoa","web":"<a href='http:\/\/www.gps2.euskadi.net\/' target='_blank'>Red Euskadi<\/a> <a href=' http:\/\/carto.alava.net\/Cartografia\/redGPS.htm?Idioma=0' target='_blank'>Red Araba<\/a>\u00a0\u00a0","propietario":"Gobierno Vasco","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.87,39.503055555556]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MOTA DEL CUERVO","identificador":"MOTA","coordenadas":"-2.87,39.503055555555555","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mota del cuervo, Cuenca","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.18,38.705277777778]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ALMODOVAR DEL CAMPO","identificador":"ALMO","coordenadas":"-4.180000000000001,38.70527777777778","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Almodovar del campo, Ciudad Real","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.8762269,41.65229927]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE ZARAGOZA","identificador":"ZGZA","coordenadas":"-0.8762269,41.65229927","num_red":"13","icono":"verde_13","estado":"Emitiendo","localizacion":"Zaragoza, Zaragoza","web":"<a href='http:\/\/gnss.aragon.es\/' target='_blank'>Red ARAGEA <\/a>","propietario":"Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"8","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.55172,42.88543]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SANTIAGO DE COMPOSTELA","identificador":"SNTG","coordenadas":"-8.55172,42.88543","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Santiago de Compostela, La Coru\u00f1a","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geod\u00e9sicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.358922,40.395672]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE PE\u00d1\u00cdSCOLA","identificador":"PENI","coordenadas":"0.358922,40.395672","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Pe\u00f1\u00edscola, Castell\u00f3n","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geod\u00e9sicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.879291,40.8412369]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MOLINA DE ARAG\u00d3N","identificador":"MOLI","coordenadas":"-1.879291,40.8412369","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Molina De Arag\u00f3n, Guadalajara","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geod\u00e9sicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.055573817,43.3555948]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TORRELAVEGA","identificador":"TRLV","coordenadas":"-4.055573817,43.3555948","num_red":"15","icono":"verde_15","estado":"Emitiendo","localizacion":"Torrelavega, Cantabria","web":"<a href='http:\/\/gnss.cantabria.es' target='_blank'>Red Cantabria<\/a>","propietario":"Gobierno de Cantabria","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.446652383,43.40462378]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE LAREDO","identificador":"LARE","coordenadas":"-3.446652383,43.40462378","num_red":"15","icono":"verde_15","estado":"Emitiendo","localizacion":"Laredo, Cantabria","web":"<a href='http:\/\/gnss.cantabria.es' target='_blank'>Red Cantabria<\/a>","propietario":"Gobierno de Cantabria - Universidad de Cantabria","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.84974519,43.245868]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VILLACARRIEDO","identificador":"VCRD","coordenadas":"-3.84974519,43.245868","num_red":"15","icono":"verde_15","estado":"Emitiendo","localizacion":"Villacarriedo, Cantabria","web":"<a href='http:\/\/gnss.cantabria.es' target='_blank'>Red Cantabria<\/a>","propietario":"Gobierno de Cantabria","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.4117288,43.2960474]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE RIONANSA","identificador":"RNAN","coordenadas":"-4.4117288,43.2960474","num_red":"15","icono":"verde_15","estado":"Emitiendo","localizacion":"Rionansa, Cantabria","web":"<a href='http:\/\/gnss.cantabria.es' target='_blank'>Red Cantabria<\/a>","propietario":"Gobierno de Cantabria - Universidad de Cantabria","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.1317204,42.99670738]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE REINOSA","identificador":"RENS","coordenadas":"-4.1317204,42.99670738","num_red":"15","icono":"verde_15","estado":"Emitiendo","localizacion":"Reinosa, Cantabria","web":"<a href='http:\/\/gnss.cantabria.es' target='_blank'>Red Cantabria<\/a>","propietario":"Gobierno de Cantabria - Universidad de Cantabria","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.798066,43.47197722]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE SANTANDER","identificador":"CANT","coordenadas":"-3.798066,43.47197722","num_red":"15","icono":"verde_15","estado":"Emitiendo","localizacion":"Santander, Cantabria","web":"<a href='http:\/\/gnss.cantabria.es' target='_blank'>Red Cantabria<\/a>","propietario":"IGN","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.139669583,40.0728265694]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE CUENCA","identificador":"CUEN","coordenadas":"-2.139669583,40.0728265694,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cuenca, Cuenca","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-13.85993668,28.498876172]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE FUERTEVENTURA","identificador":"FUER","coordenadas":"-13.85993668,28.498876172,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Puerto del Rosario, Las Palmas","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.4623934,37.1207228805]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE MORON DE LA FRONTERA","identificador":"MOFR","coordenadas":"-5.4623934,37.1207228805,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mor\u00f3n de la Frontera, Sevilla ","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.235393013,39.0350808]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE TALARRUBIAS","identificador":"TALR","coordenadas":"-5.235393013,39.0350808,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Talarrubias, Badajoz ","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.08286448333,38.1176345527]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE VILLACARRILLO","identificador":"VICA","coordenadas":"-3.08286448333,38.1176345527,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"Villacarrillo, Ja\u00e9n ","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.668379,37.09893]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE LAGOS","identificador":"LAGO","coordenadas":"-8.668379,37.09893,62.735","num_red":"16","icono":"rojo_16","estado":"Sin conexi&oacute;n","localizacion":"Lagos, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"0","glonass":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-9.158522,38.72602]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE IGP","identificador":"IGP0","coordenadas":"-9.158522,38.72602,178.862","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Lisboa, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"6"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.266418,40.53648]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE GUARDA","identificador":"GUAR","coordenadas":"-7.266418,40.53648,1082.28","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Guarda, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.589092,41.10601]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE GAIA","identificador":"GAIA","coordenadas":"-8.589092,41.10601,287.634","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Vila Nova de Gaia, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.641734,39.04044]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE GLORIA RIBATEJO","identificador":"GRIB","coordenadas":"-8.641734,39.04044,135.881","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Gl\u00f3ria do Ribatejo, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.428915,41.55332]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE BRAGA","identificador":"BRAG","coordenadas":"-8.428915,41.55332,250.666","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Braga, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.484302,40.91267]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE EDV-SJO\u00c3OMADEIRA","identificador":"EDVD","coordenadas":"-8.484302,40.91267,299.003","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.320507,38.7205]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE F VALE FIGUEIRA","identificador":"FVFI","coordenadas":"-8.320507,38.72050,237.562","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Foros de Vale Figueira, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.512179,39.81899]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE CASTELO BRANCO","identificador":"CBRA","coordenadas":"-7.512179,39.81899,436.558","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Castelo Branco, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.473908,39.47118]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE ENTRONCAMENTO","identificador":"ENTR","coordenadas":"-8.473908,39.47118,98.964","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Entroncamento, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.126695,37.23236]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE BENAFIM","identificador":"BENA","coordenadas":"-8.126695,37.23236,333.147","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Benafim, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.658091,41.6929]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE BOTICAS","identificador":"BOTI","coordenadas":"-7.658091,41.69290,585.678","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Boticas, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.763866,41.8074]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE BRAGANCA","identificador":"BRGN","coordenadas":"-6.763866,41.80740,789.731","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Bragan\u00e7a, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:35","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.462517,38.81031]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE BORBA","identificador":"BORB","coordenadas":"-7.462517,38.81031,496.02","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Borba, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-9.418523,38.69341]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE CASCAIS","identificador":"CASC","coordenadas":"-9.418523,38.69341,76.043","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Cascais, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-31.12638,39.45383]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE FLORES","identificador":"FLRS","coordenadas":"-31.12638,39.45383,79.918","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Santa Cruz das Flores, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.921668,40.14909]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE FAJAO","identificador":"FAJA","coordenadas":"-7.921668,40.14909,789.087","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Faj\u00e3o, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"7","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-25.30821,37.76933]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE FURNAS","identificador":"FRNS","coordenadas":"-25.30821,37.76933,275.33","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Furnas, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-16.90761,32.64794]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE FUNCHAL","identificador":"FUNC","coordenadas":"-16.90761,32.64794,78.497","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Funchal, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.872853,38.01288]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE BEJA","identificador":"BEJA","coordenadas":"-7.872853,38.01288,305.9","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Beja, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.889489,39.0566]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE AVIS","identificador":"AVIS","coordenadas":"-7.889489,39.05660,270.077","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Avis, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-9.079441,38.98289]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE ARRUDA VINHOS","identificador":"AVIN","coordenadas":"-9.079441,38.98289,176.556","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Arruda dos Vinhos, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.034044,41.16426]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE BAI\u00c3O","identificador":"BAIA","coordenadas":"-8.034044,41.16426,626.347","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Bai\u00e3o, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.227882,38.20869]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE AMARELEJA","identificador":"AMAR","coordenadas":"-7.227882,38.20869,266.271","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Amareleja, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.446893,40.57558]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE AGUEDA","identificador":"AGUE","coordenadas":"-8.446893,40.57558,102.939","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"\u00c1gueda, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.244691,37.83462]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE MESSEJANA","identificador":"MESS","coordenadas":"-8.244691,37.83462,258.93","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Messejana, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.186165,41.51678]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE MIRANDELA","identificador":"MIRA","coordenadas":"-7.186165,41.51678,331.926","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mirandela, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.713475,41.34262]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE MOGADOURO","identificador":"MOGA","coordenadas":"-6.713475,41.34262,813.989","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Mogadouro, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.679109,40.18106]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE MONTEMOR O VELHO","identificador":"MVEL","coordenadas":"-8.679109,40.18106,125.41","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Montemor o Velho, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.660049,37.64653]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE M\u00c9RTOLA","identificador":"MERT","coordenadas":"-7.660049,37.64653,133.959","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"M\u00e9rtola, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.631253,37.59865]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE ODEMIRA","identificador":"ODEM","coordenadas":"-8.631253,37.59865,135.231","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Odemira, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.90345,38.57146]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE PALMELA","identificador":"PALM","coordenadas":"-8.903450,38.57146,245.989","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Palmela, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"7","glonass":"5"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.560056,41.91214]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE PAREDES DE COURA","identificador":"PCOU","coordenadas":"-8.560056,41.91214,442.409","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Paredes de Coura, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.175539,40.17011]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE PENAMACOR","identificador":"PENA","coordenadas":"-7.175539,40.17011,670.845","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Penamacor, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-25.66276,37.74774]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE PONTA DELGADA","identificador":"PDEL","coordenadas":"-25.66276,37.74774,110.649","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Ponta Delgada, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.432895,39.29094]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE PORTALEGRE","identificador":"PORT","coordenadas":"-7.432895,39.29094,546.374","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Portalegre, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.692597,38.01877]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE SANTIAGO CAC\u00c9M","identificador":"SCAC","coordenadas":"-8.692597,38.01877,276.978","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Santiago do Cac\u00e9m, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.751988,38.45921]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE S\u00c3O MAN\u00c7OS","identificador":"SMAN","coordenadas":"-7.751988,38.45921,244.674","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"S\u00e3o Man\u00e7os, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.567581,41.1162]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE TABUA\u00c7O","identificador":"TABU","coordenadas":"-7.567581,41.11620,603.08","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Tabua\u00e7o, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"8","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.64091,37.1323]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE TAVIRA","identificador":"TAVI","coordenadas":"-7.640910,37.13230,76.134","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Tavira, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-27.15299,38.71899]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE TERCEIRA","identificador":"TERC","coordenadas":"-27.15299,38.71899,406.9","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Terceira, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"9","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-8.219179,38.29084]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE TORRAO","identificador":"TORR","coordenadas":"-8.219179,38.29084,169.31","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Torr\u00e3o, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.144227,41.0819]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE V N FOZ COA","identificador":"FCOA","coordenadas":"-7.144227,41.08190,487.026","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Vila Nova de Foz C\u00f4a, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.906258,40.65325]},"properties":{"name":"ESTA\u00c7\u00c3O PERMANENTE GNSS DE VISEU","identificador":"VISE","coordenadas":"-7.906258,40.65325,570.583","num_red":"16","icono":"verde_16","estado":"Emitiendo","localizacion":"Viseu, Portugal","web":"<a href='http:\/\/www.dgterritorio.pt\/cartografia_e_geodesia\/geodesia\/redes_geodesicas\/renep\/' target='_blank'>RENEP<\/a>","propietario":"DIREC\u00c7\u00c3O-GERAL DO TERRIT\u00d3RIO","tiempo":"2016-02-15 10:37","gps":"10","glonass":"8"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.124978,42.059054]},"properties":{"name":"ESTACI\u00d3N DE REFERENCIA DE A GUDI\u00d1A","identificador":"GUDI","coordenadas":"-7.124978,42.059054,0","num_red":"7","icono":"verde_7","estado":"Emitiendo","localizacion":"A Gudi\u00f1a, Ourense","web":"<a href='http:\/\/www.ign.es\/ign\/layoutIn\/actividadesGeodesiaGnss.do' target='_blank'>Red IGN <\/a>&#09;<a href='http:\/\/icverva.icv.gva.es:8080\/' target='_blank'>Red GNSS Valencia<\/a>","propietario":"IGNE, Servicio de Programas Geodesicos","tiempo":"2016-02-15 10:36","gps":"10","glonass":"8"}}]}